同大陸親戚去酒樓食飯，佢地話要開電視睇新聞

跟住就較咗去33台睇CCTV新聞聯播

屌佢老母痴撚線
頭十分鐘喺度捧習總、講支共黨務
有五分鐘用嚟踩港獨台獨民進黨

中間十分鐘報天災，白事當紅事報

最後十分鐘打飛機講支那點點點威水
貿易戰踩鳩美國

問佢地覺得咁嘅新聞有咩好睇
唔覺得好偏頗㗎咩？
佢地話睇慣咗吖嘛
跟住成半粒鐘都喺度對住部電視講中國點好習總點辛苦

佢地當中仲有人已經拎咗香港身份證好多年
喺香港落地生根成埋家

一諗起有幾多香港出世蝗蟲仔係由細睇呢啲
節目睇到大就無晒胃口
成餐都背脊骨落

洒樓會特登轉去33？，

房有獨立電視有遙控

唔出奇
而家電視台訪問啲新移民
都影住佢地部電視係長開33

33長播CCTV

我就block咗33, 83

其實多數大陸人都係唔信，只係智商低信到十足嗰班偏偏去晒香港

暑假無左亞視重播亞洲小姐，已經無意欲去酒樓食飯

true

維他之寶！維他之寶！

咁鍾意睇點解唔返上支那睇

錯
大陸 都係一樣大把人信到十足十
你去廣州, 上海 呢D地方, D人比較清醒

但你去內陸省份, D人既思想仲停留係文革, 崇拜毛澤東, 愛國愛黨

無錯，不過主要係村領導強迫人拜老毛，貼刁種圖

大陸人崇拜中共, 當然是因為中共洗腦

但是, 大陸人已經進化到自我洗腦
就算無中共洗腦, 佢地都識自己洗自己腦